# Projeto E-Questions, através do curso PHP 7 do Hcode

Projeto desenvolvido do zero no [Curso de PHP 7](https://www.udemy.com/curso-completo-de-php-7/) disponível na plataforma da Udemy e no site do [HTML5dev.com.br](https://www.html5dev.com.br/curso/curso-completo-de-php-7).

Template usado no projeto [Almsaeed Studio](https://almsaeedstudio.com)

By Ewerson Pulquerio